男人EEETV好正

好想比李萬璣當女咁湊

係啵 星期三！

其實佢哋係點嚟？

李：定係你唔想再見到我
妹妹：我仲想見到你

好得意啊

萬璣

我都想知

璣璣好好人的！

我希望佢哋開返個會員

可以快啲令佢哋有收入

好sweet 痴根 好似電視劇咁

應該係【合伙人】走出黎?
以前睇過佢地拍既 鬼同你Ocamp

個妹妹真係好cute 嗰句"仲想見到你"都好冧

開po吹奏 thanks

Join!

最估唔到妹妹會咁講
可想而知璣璣係幾識氹人

我個心溶左啊

璣璣 你聽日得唔得閒啊
好想同你食7仔大餐啊

利申：基

去玩波波池

長髮先正

璣璣好青蔥啊

好想同璣璣瘋狂玩波波

我要璣璣就夠

我要Smith

7仔大餐
璣璣好識講嘢啊

FBI

唔知遲下會唔會搵一集係史密夫對囡囡

最辛苦既野淨係搵佢做
eg 長跑

睇佢踩單車個集都好好笑

好過比利啦，淨係負責揸機

呢集好正 jackie 果樣幾冧好gfable

老實講
我望住個靚妹啲對答
同我同我ex一樣
咁係咪我當時都湊緊女

其實可能係好事嚟
證明佢當時好投入感情

真係好sweet

好可愛啊 又要扮嬲豬但明明好鍾意對方

真係無出過鏡咁濟

璣璣都好 bfable

有我湊緊係要錫住黎湊啦！

地鐵站妹妹喊哂口唔捨得璣璣

現實中 當條女話果日唔得閒果刻 個男既真係好難要反應到無事 唔魚

我要Jackie 你要璣璣 deal?

阿璣有冇女朋友？

我仲想見到你呀

Billy後製好勁

jackie係咩人
kol？

會唔會係連登唯一唔負皮嘅youtube creator?

Smith好型

好可愛
有愛心嘅男人真係好bfable

我都好鐘意璣璣

好想比璣璣瘋狂咁湊

好驚佢哋紅咗之後開始商業化
而家一到星期三真係會有少少期待

上個星期refresh左勁耐都無

戲黎架咋

我全部都要

我是他的女朋友-3-

基唔做903係啱嘅

鞋啲 連登仔咁高要求

璣

萬gay

一齊食雪糕

日理萬機好正

最緊要keep到水準
想佢地啲片再長多少少

新年啊嘛

佢地D片唔知點解剪到勁短, 明明應該可以剪到十分鐘

你一啖 我一啖

可能驚悶
但佢地咁搞笑應該好難悶

Man仔 你地加油啊！
好多人逄星期三都等緊你地出片架！

好想佢地紅
之前睇過段訪問 佢地係真係訓身落去自己夢想到 但仲要係無收入

我先係

好想佢地再紅d

唔係做過903 dj咩

我都係睇左星期日檔案先識佢地，但感覺billy收緊火，可能真係入不敷支，做到頹

我有like+subscribe你地架，要頂住呀！希望你地keep到團火！

上次做飯算係帶紅咗 繼續努力就得

Smith無記錯就係之前做WHIZOO嘅，上年年宵見過佢

其實佢地真係好有諗頭
飲酒朗誦都比佢地諗到
希望多啲人留意佢地

應該想知佢地點走埋一齊

Bu commu人
表示好中意你地

璣璣見字湊me please

只係保持到水準 接下啲廣告都唔緊要
有人睇先有廣告商搵 起碼佢哋唔洗繼續窮到燶先

唔好比佢熄啊！

排隊
Gay!你想做1定0？

佢地開始多人識
遲下紅左會唔會又比連登仔反

一定會

小女子我為佢可以變做1

Smith以前係係Stakk
唔知做乜鳩有一日突然炒哂全部人
有d人去左Whizoo有d人自己另起爐灶
Whizoo淨係Simon Janathan Kovis包包佢地新起

係Mansday

睇得多佢地搞到成日手動清痰
同手動呼吸一樣咁辛苦

來緊
過
嗯

有睇過佢地d片
個人覺得佢地係有heart 部份片係好笑

但以目前佢地既片既style黎睇
唔係好睇好會有人搵佢地做廣告
始終佢地個style都係似三條鳩佬自high做d鳩野搞笑
拍片d角度或者後製真係都好一般
呢個位好難吸引到d公司投資落佢地度

另外講講佢地三個人
呢類組合 鏡頭前分工要清晰
（sorry名我真係唔記得）
長毛我覺得夠gimmick的 個樣特出 唔洗靚仔但起碼一望會認得而且佢個樣係有d喜感 做下把位一流
最好樣姓李個個就負責做好人上把位
剩返個個其實得罪講句 個人黎講覺得佢幾趕客 樣唔係好討好講野又唔好笑

不過佢地係有heart既 加油

jacky正

點解貼其他youtuber就打手 宣傳
呢班人就永遠無人屌

Billy的定位是揸機同剪片？
三人分配工作，無問題丫！
我仲以為man仔會叫人唔好湊女，振夫綱添。
不過都好好笑

男人eeetv每集最後都幽默咁帶出佢哋想講嘅嘢
無厘頭得嚟又幾有道理

成日係Armchannel d片見到佢

個細路女好sweet

全港最高質youtuber

呢班人冇賣乜廣告喎

屌呢個youtuber有咁撚多打手既

內容質素好就梗係讚 垃圾就梗係彈

未有廣告搵佢地啫唔係唔賣呀屌

咁咪賣廣告賣得垃圾再反囉
唔通家陣拍得好地地，又冇乜廣告，但預期佢將來多廣告搵所以呢刻就唔睇咩

Gay

前兩日海怡見到佢哋

我勸你唔好睇少拍片同剪片哩個位
幾好嘅內容都要剪得好睇同諗吓點拍
雖然佢唔係成日講嘢 但我覺得出鏡係對佢最大嘅credit 亦都係一種對後期製作嘅尊重

一星期一條得5分鐘唔夠過條癮

做咗冇耐已經成為咗必追channel

璣璣

唔好乜撚都話打手啦 佢地有撚錢請打手咩

之前條仔做電台對住森美冇咩自信咁

而家走出嚟做咪幾好 商台成班老屎忽

個𡃁妹好可愛
想同佢一齊玩波波池

其實香港YouTube仲有好多好有心拍片既人/channel
但最出名果D就係果班圍威喂既垃圾

咁多人話希望佢地有廣告到時有廣告就屌9人，高/連登捧人定律

打倒大集團另起爐灶

真心鍾意佢地 但唔好再捧啦 連登仔轉頭就反

：我想見到你

g持

萬璣bb

Bu comm

星期日檔案果陣佢地話搵柔道教練都只能用八達通嘟兩包野飲比佢做報酬

好sweet

湊一日咪得意囉

利申: 兩個女

如果最後有一齊去倒數就好

好多基佬

璣璣可唔可以湊埋我

Jackie好正

有片睇

璣璣bb

屌你啦，連登撐得嘅都會

個比利咩定位....

。靚妹咁細個就咁講港女，咁都有人鍾意

唔好淨係睇表面，唔洗拍？唔洗剪？唔洗一齊諗橋度橋嘅？？？？

唔駛睇片尾都知有第四個人幫手拎機啦
剪片另外兩個又無份做咩
問題係個比利又要做幕前出樣
但又無特別表現
唔知佢想點囉

得閑就出post宣傳 厭唔厭

點睇到第四個人揸⋯⋯
一班人實有凹有凸 3個都阿璣咁咩唔通
齋睇片就抺殺人地努力

打手死全家

最後好sweet

比利係咪唔會講野 除左See you next mansday

璣璣我都好想俾你湊啊

咪撚on9啦
做幕前出樣又無表現
不要收檔啦

講到另外兩個人淨係幕前有做野
背後就比利做晒咁
你呢d先係齋睇片就抺殺人地努力

仲有你死撐d明眼人都睇到既野
好撚倒米囉
就算我三個人都唔睇 我都無損失

好快俾兒登仔反

萬璣bb好正
好想佢日日朗誦比我聽

比利純粹係湊數用

雖然係好笑, 但大麻妹成日咁吹奏法, 唔係打手都唔信

呢度好搞笑
個種無奈 但又一定要做

啲片咁都算一般啊

Man仔係教大家錫女
坐過山車個段都係

如果中間內容多啲
講道理再少多啲
咁就perfect

同女麻一樣咁sweet

連登就係咁高要求架啦

有廣告真係無乜所謂
最緊要keep到質素
唔好格硬為賣廣告就拍段片出黎

我都想同李萬璣岀一日街

回帶回帶再回帶

Gay!

窮到月負喎佢地

磯磯個定位太鮮明啦，搞到smith 同比利好似攝鏡咁 希望佢兩個都可以試下做主角

連登定律

咁你咪日日都好sweet

個日gay同我一齊

你又知咁多嘢嘅
佢地點分工就係要拍埋片講出黎

第一次開po講佢地

咁既柒頭都好吹捧
叫做識佢 真人好仆街架喎

番名等睇連登仔反

都話你d打手倒米
你平時睇其他人既片
會見d幕後企出黎on99咩

企得幕前就要有表現架啦
無既話老老實實返幕後等片尾出名字

求jackie ig

jjackielauu

請個cam man啦

有幾仆街先，又唔講

「我想見你呀」

ok money money

click廣告 㩒廣告 彈晒啲廣告視窗出嚟
咁就好幫到手嘞

中間真係幾唔夠喉
加多一分至半分鐘花絮就可以汁都撈埋
我幾欣賞佢最後講道理
有人咁同湊大我就好了

Gaygay又黎料啦

好快又俾連登仔踩㗎喇 出咗名又會俾人話博上位

結論 中間內容再多啲 再加蝦碌花絮

理唔到人地點睇啦
最緊要班man仔知道有班友仔等緊佢地出片架

個細佬女係邊個嚟

留個名支持磯磯

做呢行唔博上位唔通做義工咩, 痴線

希望佢地繼續努力啦

阿璣都幾慘 做903果時

More

璣璣 好多痴女

好鐘意佢同阿正

因為未紅
多人識就有人反

唔睇😂

個人口臭, 衰格, 打波冇波品

但細路女詐嬌同活潑果種可愛真係仔帶唔到比你

李萬璣做903比森美壓住
做得唔放真係差好遠

我就咁提岀問題就勁多負皮
真係好多打手

璣璣好正

溫柔

似親戚 同李萬璣好似幾 close 咁

好想有個咁得意咁黐自己嘅親戚

Who

李萬璣

smith根本係傻仔搞笑嘅根源，過山車嗰次同比賽都係佢嗰part我笑得最犀利

個妹妹仔好撚SWEET

唔知扮定真 smith 成日做淆底獸 好有喜劇感 比利就真係隱左形 比下主角佢做啦

好SWEET呀 我仲想見到你

阿璣唔留係商台真係好明智

咁3條友一定有個做cam men嘅

好多人都比老屎忽壓住 發揮唔到自己

屌其實背後做visual、剪接、後製嗰個人真係唔會俾諗橋或者出鏡舒服囉
你地睇就淨係睇邊個靚仔、好笑，
但如果無後製用心剪接邊有片睇？邊有笑位？
剪5分鐘嘅片真係比你地想像中多野做好多。
billy畫野係靚，而且佢有少少冷面笑匠膠膠地其實幾好笑。
就算覺得佢唔好笑，你地等睇嘅男人etv，除咗兩個做開幕前嘅smith同璣，billy係後製都付出好多。
希望billy可以繼續加油，我覺得佢無回塘

好鐘意佢地

又到星期三啦

痴線食譚仔特辣
Smith 笑死我
仲比譚仔啊姐抽 你咁靚仔～

smith負責柒

你咁靚仔～

比利好似放棄埋幕前咁
今段片勁少出鏡
佢真係想做隱型人啊

笑到GAPGAP聲

璣璣飲咁少

呢幕笑到有腹肌

佢地三個都係好細啖

佢食大辣第一啖個陣個樣仲好笑

仲以為佢哋一人啪一個特辣再去影

呢個應該拍man仔入廠記

笑撚死

今集有billy

佢地每一集都個題材都好特別！
而家好多channel淨係識玩街訪，睇到悶

Smith又驚狗又怕辣又易醉又怕玩越礦飛車
係咪要瘋狂撩哂佢啲弱點出黎

Billy個陰

仲唔識雙手凌空踩單車

遲下smith 要拍輯練膽嘅片

勁厚

好睇 唔夠喉

係咪無錢剪頭髮好想剪左佢pat陰如果billy 有睇post快啲剪頭髮啦
真man仔露下眉精神啲

譚仔見工仲好過D濕鳩HR

今集都幾好睇 入土為安

hi

依個真 仲要俾佢讚靚仔 就算唔請都有得暗爽下

叫蘭桂坊風紀捉人

kosa個ex
之前睇後生仔傾下計咩愛情遺物果集
佢有講到一隻lmk錄比佢既cd 又真係幾sweet

Smith

好warm

屌 最後仲要cut到
你咁靚仔 如果有需要打電話比你

譚仔HR好撚有愛
條友見工見到咁撚柒，譚仔啊姐都可以照in佢

Smith真係笑撚死我入土為安

李萬璣簡直係完美男人

完全同意

呢啲咪真男人 連登仔學下野
有愛心既男人唔會差得去邊

佢對住個小妹妹又溫柔又有耐性
好想比佢揍下

邊個係佢個ex

明明朗誦嗰集佢都勁好笑

Cctvb後生仔傾吓計嘅其中一個女仔啊

佢抹汗個下

好識冧女啊
邊集 搵黎睇下先

啊姐講啲嘢仲要好正面

Gaygay

飲左酒可能大膽啲

原來gay鍾意咁嘅type

老公

你走開啦

真係好花心

數下數下都五六個

河國榮呢

送比你

咁快放棄架美人

左上張相影到gay好有那些年柯震東個feel

好彩分左手 Kosa Law個乞衣

呀美

星期三 星期三

今集smith 同gay啲戲做多左

886～

所有嘢都有個限期

播歌個到見到msn真係灰左下

新線上執咗

啲古裝bgm笑死人

忠誠fans here

好醜

可唔可以揀部影得靚啲嘅

比利真係隱左型

李萬璣真係好正

但仲有follow ig wo

今日早左出片啊
又笑死我

代客泊喼真係笑死
個啊伯又聽話去搭𨋢

Gay同比利

側面個人

仆街而家睇圖已經笑到收唔到聲

今集好正啊 一開頭已經笑死
李萬磯=mk
佢條友又到處留情喇
仲要最後撞到個布 好蠢萌

Smith 好襯呢個look

好想比gay劈

我都係

阿伯仲比個叻佢

睇到個whatsapp背景覺得李mk有拍拖個嘴似之前條女喎

唔係西遊記朱茵咩

朱茵黎 係女點會咁輕易po出黎

屌 笑撚死

條女好似幾正

比利

自 冇睇西遊記

比面嘅咪叫聲b哥囉

地鐵揸Fit人好笑喎

Smith 扮古惑仔好好笑

Smith:我好驚啊

遇著d唔玩得嘅，可能都幾係野

點解次次billy都好似無做尻野咁嘅(除咗朗誦嗰次) 存在感好低

譚仔果集真係完全係camman既角色

每集對白: 男人eeetv、see you next mansday

想比利出多啲聲
感覺佢會係好搞笑既人

佢開頭個幾集有講嘢 仲要好好笑

想比gay rrrr

佢話要簡貓黎r

比利今集有對白

今集開波前旁述笑到仆街 勁撚似

表情動作到位

俄佬講波

地鐵條片揀埋D冇人時間

都係唔好笑

Catgirl r唔r

多人逼都逼死啦 點拍片啊

你dm問下佢

無咁好笑姐

呢三條友真係好正

呢班衰仔

BU合伙人

大家經過地鐵站記住拎本metropop

完全唔似

好想俾我璣r腳

有新片啦

前排佢地有個訪問關於理想, 但我周圍都搵唔返條片 有無巴打有

一開頭佢地好白厭

貼題都比佢地諗到 痴線

星期日檔案？

?

留

我幫你r

琴日個集問改名同tip題

返屋企睇

睇到最尾差d喊

D片又尷尬又唔好笑

咁你咪唔好睇囉

今集好高質... 去到最後真係好有共鳴

smith犯法架

今集好高質，最尾鼻酸酸

Ok，睇完先知唔好睇

下次唔睇了～

thumbnail比利個樣

最恐怖個位

無新片

我係個外國人一定好無奈 遇到班痴線佬

邪教

最尾佢哋自己都打人

今集笑Q死
個3個人仔似到

我地玩開游水跑步架

妖你洗唔洗咁快

咁岩見到咋

好想同佢地瘋狂坐過山車！！！

想同佢地唱歌

佢地接到廣告啦

一定要keep住水準

好無奈 比佢地咁噴水法

仲要啊蛇都玩埋

即刻買左幾包airwaves

我覺得今集麻麻地。。。

新片好正
睇到好心up

出兩集

Smith好慘

比人cut線

extra嗰集係咪無咗

Smith 個度真係慘到

我睇個陣得番一集

extra果集下左架??

又上返架

呢集

最新一集

阿婆都玩
如果比卡超贊助，係咪會玩名種貓場話要領養比卡超

佢地係要做埋啲鳩嘢先好笑

我比較鍾意佢地廣告另外拍片咁樣

新片好正

CLS

我仲想見到你！

第一套最尾p個笑容出黎嗰吓笑撚到仆街
btw想問01:36-02:02首背景音樂係咩? 好似好熟但係又醒唔起係咩歌

天真有邪

呢句真係好正
gay仲要扮番妹妹個tone咁講

Btw smithy好難頂

thanks巴打